假設如果呢個世界全部都係男人/女人會點

假設人類可以單性繁殖
下面只係講一啲我諗到嘅要點

全部女人:
犯罪率應該減低7 8成
戰爭爆發嘅機率應該都少好多

但問題係好多科學家都係男人黎
好可能科技發展會好緩慢

鋪頭全部賣化妝品手袋
電視播海量韓劇
社交媒體鋪天蓋地

全部男人:
科學進步加速
但同時出現野心家嘅機率應該都高好多
大家打黎打去
世界應該好快玩完
但世界無左女人唔洗再怕俾人標籤做毒男溝唔到女

鋪頭賣車/模型/遊戲較多
電影應該以英雄片/偵探/crime呢啲題材為主流

結論:都係男女均衡好啲

韓劇無惡爸，仲有無女人睇

好問題
但呢個世界係有tb的
可以代替惡巴無問題

On9 post confirmed

推論下姐 又唔係唔可能

Vandread

性別定型咁重

咁都要stereotype先有得估下架

兩性平衡：

打杖死好多人，而平時周街都係化妝品店

全部男/女都會分番做dominant/submissive
由經濟地位、職業、性格等等分

無咗女人個世界無晒感情
亦會變得好無趣

全女世界會好吵

可以單性繁殖即係屌自己都得，終於唔駛煩惱點破青

全世界都係男人
所有遊戲都係得男人打黎打去
剩係為錢
連打J都係得GV
通街都係大隻仔除剩上身
著條三角褲
係深水埗街頭招客
日日番工比人叫比心基
諗起都爽皮

得番男人既世界
實好多偽娘

建身室等同黎家既club
播哂音樂
一個人係到舉重
其他人圍著佢黎un
揀岩既就即刻番屋企
涼都唔沖
即刻敦倫
水乳交融
洞人合一

健*

搞乜變左gay post架

全部女人世界先唔會有化妝品

人類絕種

平均係指「數量」還是係「權力」平均先

全部女人世界一定大亂 為左小事打仗

男人：世界和平，打機睇波
女人：停留係原始人世界

咁你都講得出口